「破解機場民意論」

背景：我已經唔係住香港，今日同女朋友由香港飛返屋企

機場主要兩種人
- 香港人出國玩
- 外國旅客返屋企

香港人
我地以前地鐵不合作運動係阻人返工
依家只係阻住佢地出去玩。
假如依家國難當前，都淨係為左自己享樂而去屌鳩香港人，呢班人根本就係我地所講無得救嘅藍絲

外國旅客
大家跌左入一個思想盲點。
我女朋友好支持香港人，會係機場有同香港人打氣，
但你地要嘅係呢啲嘢咩？
一個外國遊客幾支持你都好，佢頂多po 個story，影比朋友睇，係呢個階段一啲用都無！你唔會真係以為你咁岩可以係機場幫到某個美國國會議員，之後佢感動到幫你推翻中共掛？

假如你阻住班外國人返屋企，係啊，佢會好嬲，會鬧你地。
之後呢？佢會搵大使館幫手，大使館要保護佢嘅國民，佢係唔會搵你班香港人麻煩㗎！
佢只會對當地政府施壓，甚至發出旅行警告，呢樣先係我地需要嘅嘢

我明白大家都想做個好人，但係呢個時候無辦法咁大愛
老老實實
Keep 住癱瘓機場（係癱瘓！），唔使幾日，政府就一定要出嚟面對

成班未撚訓醒
宣傳宣傳 傳你老母咩
隔離熱門post個鬼佬都講
people now have smartphone
they know what happened
but what you want

文宣文宣 宣你老母閪咩
我地要癱瘓攬炒黎到政治籌碼啊
咁都唔撚識返屋企訓教 唔好阻住我地做野
屌你老母 又話唔撚割蓆 口講邊撚個都得啦
阻人check in話驚做衰自己朵 我地點都俾人抹黑架啦
驚閪咩
依家就係全世界都支持你 唔會因為你癱唔癱瘓而放棄
你地成班係到屈人鬼 阻同路人做野就唔撚係鬼啊?
你想係道德高地你自己企飽佢
屌你老母

exactly

push 爆

推

遊客就算當我地係暴徒，都只會係當下憤怒
佢地係現場搵唔到警犬發洩先會屌你地
但佢地心入面係清楚明白係政府問題

問題係無理由比差佬個理由去掃場

想睇機場放tear gas

我在場見到好多外國人好欣賞你地
但佢地係幫唔到啲咩㗎！
就算200萬個外國人支持，政府都唔會care

已經有手足被政府搞到無左隻眼，毀左容啦！
你地仲係度顧住人地出國玩完有冇得返屋企做乜撚嘢啊！

假如你阻住班外國人返屋企，係啊，佢會好嬲，會鬧你地。
之後呢？佢會搵大使館幫手，大使館要保護佢嘅國民，佢係唔會搵你班香港人麻煩㗎！
佢只會對當地政府施壓，甚至發出旅行警告，呢樣先係我地需要嘅嘢

樓主講得好

好文要大力推

重點係美國既人權法案
點解佢地要推, 係因為港共血腥打壓觸立到佢地選民世界警察既心
如果我地變成左世界無賴, 失左外國選民既心, 外國既政客都冇必要再推D 咩去得罪中共

你睇下呢一個月，警察有邊次清場係合理，有機會就清㗎啦
呢兩日都未清就係因為佢地都仲未諗到方法點樣唔會誤傷外國人
佢地唔驚外國人，佢地驚嘅係外國政府咋

光復香港 時代革命

咁即係無限期搞?

手足撐到9/9啊

我當然明，但我地而家係和平坐，一有暴力發生，一來又少左人和你飛，二來佢又正義之師咁行入黎，想再入去坐可能又會難左。 當然我唔會割

一啲都唔暴力，只要坐係離境大堂就夠

Push

Pish

推~

推呀~~

.

支持

但佢又唔敢搵狗嚟放煙花趕人走

屌你老母，國際關注後就搞好文宣
即係外交啦
阻咩外國人
自己諗下化唔化算啦
勇武，都要有思考唔好死衝

啱聽

推有用post

推！！！癱佢老母！！！香港人加油

不分化 不割蓆 團結一致

推，公安比人捉到都要推！

我都係咁諗，成班未撚訓醒仲係到捉鬼

邊個同你外交
外交係政府對政府做架

[緊急分析]法！不！責！眾！

推 我覺得大家要諗清楚，主要目的係1) 向旅客宣傳，爭取國際支持，定2) 癱瘓機場，向政府施壓？邊一樣係最有效？
我自己認為2係最有效，大家係咪有心理準備，不惜代價癱瘓機場？

直接癱瘓機場
旅客只會向祖國投訴

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

push

推
唔好比班散水民意撚帶錯風向
呢一著都輸呢個運動就玩完

幫你推

你個post 長期至頂

我同意你嘅道理，只係我哋都唔可以忘記人越少就越危險，呢啲行為正正就係趕走緊啲人......

和理飛就算唔割，如果佢唔同意你嘅做法唔再出嚟.....呢場運動唔通真係一萬個勇武就足夠？

可唔可以平衡返少少？尋日機場都無阻人上機，但一樣收到今日成效

快d掃就真！我唔想永續社運呀！
掃場就攬炒！
其實大家想唔想攬炒架？

班外國人返去點歌頌我地香港人都無用架大佬
得好少數既人去到今時今日都仲未知香港發生咩事
民宣需要, 但實際行動最緊要
班外國人返到屋企頂多同朋友讚你兩句, 唔會上街遊行要求政府對香港施壓
醒下啦

阻chk in都算勇武？

你點會指責一啲被壓迫既人？而唔係指責壓迫人既政權呢？

冇錯 完全正確

Agree

真
阻外國遊客最多畀佢哋鬧
畀傳媒報導都改變唔到輿論

越多鬼佬屌越好就真，發出旅遊警示！
唔係大家想要既畫面？

推爆 唔好再俾人分化

沒錯
佢敢掃就直接END GAME
攬炒成功

點都會影響到人架啦
大家已經冇計對抗警暴
受傷一次比一次嚴重
拉既人一次比一次多

我地得返呢個籌碼炸

外媒見到咁亂，佢地國家既國民咪會唔來香港，目標達成

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

係
唔通次次搵自己友條命去抗爭咩

推 上黎啦好無

但到時班popo係機場放tg
都唔會有國家幫大家

你又啱，機場要打民意戰早幾日和你飛已經夠，而家就係用升級手法嘅時候

有道理
推

2014佔路，d人照返工。
2019佔機場，繼續旅行

當個風變到外國都贊同政府要強硬清場果陣
清場就變左無焦土效果

突破盲點
推

同意 我寧願贏得無恥 都唔想輸得光彩 政治就係咁

本身我都反對塞機場 呢家我好萬二分支持
請所有手足今晚唔好走 繼續塞
唔好俾任何人可以係夜晚飛 咁樣先對得起日間走唔到既旅客

推 認同

推，
旅客既民意用途=0

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

推依個 721 811
講明塞爆機場 阻到未阻到 都冇計架
屌你出面個班道德高地撚 做咩都中計 鬼 分化
咁撚重視世界各地既民意/觀感 咁咩都唔撚洗做啦
各有各做得返個講字 屌
(利:不割不化)

我地已經有好多位手足受左傷，被拘捕
仲要得唔到應有嘅人權
除左機場我地真係冇其他地方可以比大家示威完係安全返到屋企

烏克蘭都無外國支持

樓主講得好

唔好玩啦，國與國永遠只講利益。外國講得好清楚啦，叫你自己搞掂啊！

中國只要威脅到美國，佢坐係度美國都會搞佢，佢扮矮仔，美國連嘴炮都懶得放

大家一齊睇下

人地已經無恥無極限，唔通我地仲要做正人君子咩

共產黨贏得咁無恥你睇佢地而家笑得幾開心

推，和理非到極點，連阻下人都唔肯，仲要道歉。

大家快d睇
唔好再互屌

Support

好似有啲道理喎

你都戇鳩 我3個月前知道會發展到咁？
乜撚野叫去旅行就係藍絲？？？

其實你地真係罷停到 我都無所謂 最多delay
係咪一定要所有人取消哂所有野 support你理想既野
咁樣先係支持？？？

唔該現場組電話團
幫旅客call 領事館

外國政府最多咪咀砲叫香港政府快d處理
但你林鄭一出警察清場一定咀砲屌返香港政府

係
又講道德?
係人地唔同我地講道德
2日前D仇去哂邊，咁快又唔記得哂

612 721 811
個政府冇底線 香港人仲要幫自己set底線。。。

推！

Good idea

班民意撚同當年一樣
成日幻想外國人支持就可以救到我地

切身處地諗下，我地一樣都會支持北韓有民主，支持台灣有民主，甚至支持內地都有民主
但我地能力有限，支持都最多係幫手分享下新聞
咁樣唔通佢地就會成功爭取民主？

同樣地外國人睇我地都一樣
係呀佢地支持我地緊係最好，但實際上幫到我地咩？
最多咪講句加油share下news
唔通幫你去遊行幫你去大搞？

真正有用既係要比到壓力香港同外國政府
令到佢地要做d野去平息

醒下啦唔好再比班散水撚/5毛帶風向

要入飛機坐爆 停唔到機既話
Sorry 我寧願返屋企打飛機算

呢個真

咁有潔癖不如唔好be water啦！
直接be air 空氣抗爭唔好阻到人

推
完全同意樓主所講

721 811

721811

同意

唔應該太多包袱，太多底線

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

612 721 811

Keep 住癱瘓機場
最有用的方法
我哋之前做咁多嘢都係想有國際輿論姐
依家出邊啲POST 係咁叫唔好就知幾有用

推你

推撚爆你
好撚中！

勝者為王
如果今次輸左，1年後仲會唔會有人記得你點樣如何正義，如何道德

有道理，推

大家一齊來睇下

係「還眼」號召我地入機場「塞爆」架
唔係「和你飛」呀
講到尋日人多塞機場先係唯一一條路
鬼唔知你阿媽係女人咩 日日都咁多人 就唔洗去塞通道啦
你可以揀唔同意依種做法 可以照入機場去靜坐區
但唔好開口埋口就過火 中計 有鬼
火呀!!! 比返還眼既火我睇下
政府不仁 我地不義
自由唔係從天而降
係要付出架仆街

拋棄一切教條主義

說服左我了

香港人唔係淨係玩先會出國

都係嗰句啦
有潔癖學咩人革命
勝者為王 敗者為寇

啱，你全世界民意都要顧，咁乜撚都做唔到

但的確係唔夠人，夠人件事唔同好多！！！

出嚟呀！！！

所以我地要派領事館電話俾遊客
如果佢地班機取消左
起碼都知搵邊個

派領事館電話俾遊客

YES
琴日0手足被被捕同受傷
不被捕，不受傷，又MAKE到NOISE既活動今時今日仲有邊度搵

根本就係和理非到極致既不合作運動

無理由唔做

人無恥便無敵 仲驚咩啊香港人
All in 不退縮

我地抱住教條主義太多年啦，今次就嚟死啦仲抱
大家知唔知今次輸左我地冇可能再翻身架啦
大清算
更大警暴
重推修例
監控系統

我地冇得輸架啦

講中哂我心聲
又話乜都唔割
而家係度係咁分化
我幫手推

終於有篇機場po係啱聽

你唔係諗著以樣野仲有用呀麻

岩
塞馬路顧民意
塞鐵顧返工既港豬
塞機場要返屋企既旅客

香港人真係好忙

大家唔好比依個POST沉
推爆佢!!!!!

岩牙

推啦
相同諗法但俾人打做五毛

最好笑星期日晚嬲到仆街個個話自己以後無底線

兩日JA，D底線又返返哂黎

目標係搞野
A. 呃蝦條
B. 強行捉住佢姦

尋日人數夠，A 輕易達成
今日人數少左，所以... 咪諗下點做 A 囉

要底線做咩，輸埋呢鋪底褲都冇撚得著

巴打推po 點解要咁搶眼

完美破壞

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

有用，中共都要驚人權法案

612 721 811
爆眼之仇 冇底線 不分不割 塞爆機場

為求達到目的，更加要不擇手段！
睇下對家幾咁心狠手辣

係
政客一樣撐我地

除非我地傷到旅客 咁就好難睇

全世界民意都要顧，咁我地班流完血既兄弟係邊，邊個顧佢地
香港人，要團結

都係個句 係呢個時候 民意重要定係運動成效重要

繼續推 冇一個革命可以滿足哂所有人
我地唯有盡量幫助受影響既旅客聯絡大使館

新彊集中營, 北韓仲多人關注仲多外國人同情啦?
你同唔同情新彊北韓? 佢地形象唔好咩?
咁你作為一個外國普通市民你可以做到D乜撚野幫到佢地抗爭啊?

幫到就係出黑色旅遊警示

難聽d講外國民意做唔到咩實質幫助，去到最尾都係要靠香港人自己生性

全力推呢個post

推呀

希望大家諗吓
如果阻到佢一陣就話唔支持你嘅人
佢本身都唔係真正支持你

民意重要，但暫時只要和平抗議（不合作運動都好和平），睇唔到會有大量真。民意流失

不過都同意要完善做法

香港又要民意 外國又要民意 就黎要問埋嫦娥點睇先可以做野

文宣文宣到上癮，為文宣而文宣，唔係為大目標，大目標係癱機場逼政府，唔撚駛理其他國家啲人點睇，人地食花生咋。

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

啱！
派領事館電話！

趕走示威者又唔會傷到旅客

估唔到呢張圖要比返自己人睇

國難當頭仲諗著去旅行

政府只會睇利益
外國點睇 佢理鳩得你

重點唔係塞唔塞
而係唔夠人
多人嘅話洗撚塞咩

推
完全同意
乜都唔影響咪即係繼續9行，行完第二日就去返工

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

尋日有阻人上機。

你上到機未去囉 唔會阻人去旅行 放鬆下返黎繼續抗爭冇咩所謂既

唔比位佢入又點？舉牌舉到2047？
我支持唔衝，但一定要癱瘓機場

樓主分析得好透切

到依個時候仲講民意，話驚影響到人

會唔會on9左啲

唔得架

你會失民心損形象

民意會逆轉架😭

收皮啦 分化狗 你出post叫人唔好塞離境大堂就唔塞?大台?
BLOCKED 898

喂 岩聽喎

到而家仲擁抱民意就死撚得，民意就係食花生邊邊成功就向邊邊，就邊邊有理。而家政府當政就話運動係暴動，民意就話暴動。他日推翻政府，我地話政府係暴政，民意就話暴政。邊個當權道理就係邊個到，你睇連登風擺黎擺去就知。

但記得要和平 呢個一定要
手足要保持清醒

利申岩岩係T2 走

係有d 小衝突 有旅客不滿
但我地滿足唔哂所有人
塞人既繼續塞
出面遊走既人就幫手做和事佬

另外好多人都就咁坐係d 唔起眼既位
我想講你地入得機場就唔好剩係坐係到
DO SOMETHING MEANINGFUL!!!
我既意思係盡自己既底線去做 唔好鳩fing fing

我都係呢個心態

但你睇下樓上講咩？ 國難當前仲去咩？
有好多野你計劃左好耐 唔係話你一句國難當前要我放棄金錢同時間

我去旅行就係藍絲？其實係咪一定要咁樣去批判？

唔認同

你呢個講法同警察唔比救護車通過一樣

每個人都有佢既故事，點解要香港人蝦香港人

坐喺度唔郁都勇武，咁和理非係訓喺屋企？

同意，外國遊客由佢啦
我地係要攬炒

上面個件 開post叫人唔好塞 邊個塞邊個就係鬼
仲話不分不割 想笑死人

認同！

好文支持

佢地清埸要理由？
唔好玩啦
團結D 諗下人地講緊咩 一齊反思下警察個取態
仲講俾理由d狗

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

同我諗法一樣，推上熱門

relax 還眼之仇 火氣大 手足可能一時火遮眼姐
等你去完旅行返黎再齊上齊落
加油 不分不割 齊上齊落

haha

creative man

各位記得意見唔一樣好正常
理性討論please
唔好因為自己太衝動覺得自己岩哂就屌鳩哂人地老母
咁先會中左五毛既分化

至少要等政府還拖先算開始有效

而家當打風咋

機場有外國人啊！點都要做D嘢俾國民睇。試下tg 到美國人？

有時見到字眼咁批判 真係好撚嬲

不指責 不割蓆

SAY句SORRY繼續塞
錯不在我罪在政府
可以解散示威者既得政府
而且依家唔係佔領

推爆佢

加油!!!!!!
612 721 811
爆眼之仇 冇底線 不分不割 塞爆機場

唔好阻人,運動需要民意支持,聯合更多市民先會成功

推撚爆佢

手足對唔住, 可能係我用字唔岩
我針對既唔係呢個時候去旅行既人
而係呢個時候因為自己去唔到旅行而屌香港人做錯既人

最緊要最緊要人多!!!!!!!!!!!!

請大家出多D力叫身邊既人入機場

有10萬人係機場，我地齋企唔阻你都唔會CHECK-IN到

無一個國家會因為你個國家好人而幫你

大家出來都係為左追究黑警責任，逼政府正面回應。救護少女被爆眼，青年被私刑，佢地付出左好多好多。

難道我地和理非到連「塞機場」呢一步都唔肯踏出來？

主張：
1）講明邊一日係塞機場，旅客自行衡量風險。

2）右手繫上白色絲帶寫住道歉，向受影響人士致歉，也表示對受傷前線致敬。

3）塞離境，逼外國旅客尋找領事館解決，入境繼續宣傳。

大家睇完同意嘅，可以改良再出行動post.

#黑警做初一，我地做十五

唔係所有本港旅客都係出係玩，我朋友患淋巴水腫，就快變象腳，香港冇得醫，約咗星期日去台北做手術，而家好擔心搭唔到機，我支持你地，叫佢另買機票由深圳去。我相信一定有其他人同佢情況一樣，唔係去玩，對這些人仕，真係要講對唔住！

利申岩岩係現場T2 但走左

有手足提議如果旅客有大使館既幫忙 eg 出示文件證明/大使館親身出馬護送旅客到離客閘口 可以開條路比佢過

我地應該集l討論如何應對而非指責

大愛L一路係屋企複祈禱就夠

推撚爆你，呢個先係真正有用post，一個普通外國市民係幫唔到我地啲咩，話驚失民心，不如喺文宣上講下仆街政府唔肯直接cancel班機令到旅客冇得賠。

我都知大家好憎藍絲 真係地平說 我老豆都係咁
今日仲走去睇何志光 其實已經好撚嬲 點解上撚左年紀既人 成日覺得自己睇到先係事實

公司有藍絲又係 明明係布袋彈射盲人地隻眼 係要話有圖講係丫叉射 比撚埋圖 解釋埋 又話邊個叫佢出黎

根本全部人渣自私理論

外國點會叫清場。受傷佢負責？

你地想像吓如果其他中國城市有人示威，外國會點諗同點做？唔係會支持極權國家打壓市民啊？

外國只會叫政府快D傾掂佢。

另外建議現場準備大量道歉文宣

岩岩T2 現場已經好多手寫既講sorry

但一張大既文宣效果會更佳

癱瘓機場

反對班友都唔知出撚過國未

我真係未撚聽過外國人民爭取民主自由而罷工、塞路塞機場

會考慮外國人點諗

好多時去歐洲 地鐵罷工

無班次就係無，怪都無得怪人

攬炒仲理外國人感受，我真係第一次聽

巴打清醒

推
但係塞還塞 道歉我覺得點都要有 始終真係阻到人
係態度問題先影響人觀感 say句sorry打慘情牌咁雙管齊下可能仲有效
無話癱瘓同盡力挽留民心唔可以並存

其實真係好撚好笑

話外國遊客會屌

又睇下

德國旅客：我可以隨時離開，但你們不能

好心啦。外國人都睇得通過你地。
根本由頭到尾，最驚罷工、最驚堵路、最憎阻住地球轉的，係香港人。

外國人睇自由，仲大過食飯。

你地塞機場，解釋得當，respect 你tim。

屌果d? 香港人趕住去日本玩咪屌囉

咁警察咪可以清場囉？
同活動最初好唔同

香港咪係美國利益嘅一部分囉。搞爛香港，美國賺少好多錢。

非常時期 非常手段

同埋現場其實好逼 同埋手足長時間都留守會令手足情緒轉差

記得 我地呢場唔係普通既革命
係時代革命

要對準政權 重申五大訴求
(利申 好多手足當哂五大訴求個個都知
其實真係唔係 唔該準備大量外語五大訴求文宣）

要記得有禮貌 旅客比你阻都阻得條氣順d

沒撚有錯
好憎明明佔得果一兩日
政府都未出手
已經打哂飛機話自己嬴哂

咁我想問尋日呢篇文憑咩攞萬八個正評，佢所稱讚嘅正正就係因為塞撚住個機場面造成嘅影響喎

唔割，但聽日再黎一次阻人起飛就唔再去機場

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

就係囉。係屌都應該屌今日冇出黎嘅人。依家少咁多人都做到咁嘅效果，仲想點。

唔知你地知唔知，樓上啲巴打係一路塞一路叫sorry

係
今時今日香港人仲要生死存亡
仲唔理自己醫自己去理其他人
咁唔係大愛，係ON撚9

繼續推！！

818

明明有效果 唔知有咩好屌
各有各做炸 又冇大台 點解一定係佢地個方法先得

澳門飛會唔會好d呀

保持禮貌！

Strong post push!

黑警仆街野係what happened
五大訴求先係what we want

講得好，推

總之要be humble
阻到人誠懇啲講sorry
俾啲食物嘢飲佢
盡量安撫佢
要記住佢地冇得罪我地
唔好對佢地起曬鋼

pish

多謝建議，可以考慮吓！

仲可以影響經濟黎要䝱政府。

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

啱

比人走無問題 咪比人黎就得 無必要阻人上機走

唔知點解做緊不合作運動，但係佢地要好合作唔阻人。

721
811

非常同意

美國賺多錢以個運動會成功咁我地送果4000億外匯俾佢地佢地來保護我地一世

推
都唔知班民意撚驚乜閪

712

推，終於有人講重點
屌你老母唔係諗住外國人精神支持可以幫香港人翻盤呀嘛？
自己香港自己救，一定要癱瘓機場，向政府施壓

我今日有嘢做走唔到 唔喺現場
但琴日我同附近手足都係咁做
唔係想話無人做緊呢啲嘢 純粹想指出呢啲做得好嘅要keep住同做多啲

又好似幾有道理喎

well said

yepyep

just money problem, not a problem

中哂

唔好再搞機場啦，但千其唔好去禮賓府同政總就得

推你上去

鬼捉唔晒 提防就夠喇 時刻都要醒目

黑底
差佬,
公安,解放軍,中央,政治部

捉得幾多個...

集中返去機場要做既野..
集中返我地要既五大訴求
集中返我地唔放棄付出血淚既義士

五大訴求

完全同意
咁多顧忌學咩人革命
覺得影響人嘅話，連日咁多示威就唔影響人？
一直影響緊對我地最重要嘅民意嘅香港人啦！
邊有咁多同情同顧慮，咁邊個同情我地？

真係唔明點解連癱瘓機場咁少野都唔做

幫手推
你要文宣都係想外國俾壓力
同癱瘓機場攞政治籌碼一樣

pushhhh

我100%肯定唔會武力清場

非常非常非常同意啊推爆你呀

puah

我唔明白點解要對外國遊客既感受咁上心，幾乎擺埋上第一位

尋日都取消晒啲航班啦

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可

你係遊客，去到人地國家塞機場返唔到屋企
怪你自己黑仔一定多過賴落去示威者到

每日癱瘓8小時

啲外國遊客有無咁on9啊，因為你癱瘓左機場搭唔到飛機，而向美國政府施壓唔俾人權法案通過，我諗唔會咁無恥囉

坐都暴力?
你食咩大?

係 勇武優雅
所以支持三個主張

搞三罷都用左成個星期宣傳等大家都有心理準備
一個唔該就塞左離境
外國人支持可能係微不足道
咁微不足道即係可以cut左外國文宣呢部份啦？
又或者咁講
佢地支持唔重要但唔等於我地要令佢地不滿

再講港人民意點解重要
最主要係818係民陣大遊行
如果到時得番20萬人出咁政府可以unun腳睇我地收皮
加上勇武左成個月 民意就一路跌
所以先提出和理非回合
其實依加係咪冇哂真正既和理非？

利申：勇武但不支持今日停你飛

手足要推

有見地

政府出手

守住呀

睇完係明白手足既諗法多d既
繼續癱瘓都好
但係態度可唔可以好少少

明顯政府已經出問題

秒

原來機場先係big boss

仲要人地罷工係為加人工，我地係因為俾反極權政府逼壓。

agger

即刻明白哂

無用就出左老解啦

無論文宣定口號都要不斷提五大訴求

8.13機場策略

PUSH

agger
當然對遊客態度好少少 做下樣冇壞

點解依家冇清場？因為有遊客喺度囉。佢試下tg美國公民囉。

要share

如果澳門飛可以睇下以個

老實政府要清場不一定 tg 機場雖然大但人手夠封哂出入口就可以圍捕 而家只係屈你暴動 但而家唔比外國人進出 可以話你非法禁固 係恐怖分子 最少做下樣都比條路仔人行

外國旅客可以做到咩外交？
外交係政府同政府之間做嘅嘢
到依一刻連聯合國都係譴責咋

外國遊客既不滿最終只會經佢地國家既領事館落係香港政府身上
咁樣做先係真係多方向政府施壓。
你放100萬個外國遊客返佢地各自既國家, 對成場運動既幫助係有, 但非常之小
至於香港民意, 事實證明200萬人出黎都無用啦

冇錯

唔係話入夜分批拉人咩？

其實星期一點做，之後就點做

大佬呀，坐坐下有人9衝就會有暴力架啦
問題係我地阻人先，咁你話道理係邊。
講明先我係十分支持搞機場，我唔係分化，我只係想我地可以繼續佔個機場而唔好比差佬阻止

所以咪齋坐

我用力推！

推呀！！！

個重點唔係癱瘓與否啊！
係如何癱瘓啊

正義之師？除左冇良知果班仲有咩人覺得佢地係正義之師
何況唔係正義果邊就會贏

商務就啱啦，影響經濟嘛。移民移遲一日會死？睇病探病就好D理由。但係唔係政府咁差，都唔洗去外國睇病啦。

大家代入下自己做外國人
新彊, 北韓班人做香港人可能會易D理解

國際支持有L用咩，要政府壓力！

我只係想我地唔犯錯，可以安全坐到777跪低

好 唔緊要 手足我哋下次見
知你哋一定要忙生活 交俾我哋呢啲無業遊民啦

啱 唔知點解比d 和理非記者帶風向
cls

終於聽到人話

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

［文宣方向］需要大量道歉文宣，機場牌絕不能棄

隔日做 咪可以清緊d旅客又做到效果

啱呀

樓主講出個重點

好多路可以走啊。唔俾入禁區都係禁固？可以出機場啊。

請你屌晏晝塞離境嘅手足前，唔該你入嚟睇下呢張相

正確唔使大愛
唔可以怕比旅客或者去旅行嘅人屌
大家唔係諗住講多幾句sorry最後會有勝利？

Exactly!! 當然其實今日重有加埋機管局特登唔俾遊客入閘，作為遊客應該去搵領事館投訴。
其實就算被阻而架飛機飛鬼左，都可以去領事館尋求協助。聽講今日好多領事館嘅人去咗機場，其實佢哋可以直接搵佢地幫手。或者搵佢哋出嚟幫佢哋手？

推
老實講外國人真係幫極有限

好煩 點解唔比人like post😑

無錯
雖然話兄弟爬山
但可唔可以都尊重和理非意見
唔好人地有意見就覺得左膠
人地嗰套有問題
你果套先啱咁

不分化不割蓆呀

道理係我地政府同警察用槍射我地。我地要反抗。唔會叫我手無寸鐵同full gear 防暴打啊？

經過左咁多野點解重有人話唔可以做乜做物！！！！！！！

係好欣賞冇錯
但係同時佢哋都自己比緊幾千蚊出嚟再買機票
仲要返唔到屋企
體諒嘅同時其實佢哋都好燥底嫁
口講冇事姐

推，好中

可以每星期六日做，應該會多人過今日。

民意撚睇comment 上唔到機個澳洲佬係俾人鬧呀

好文

發出旅行警告就係我地要既攬炒呀嘛

我兩個月前已經黎咗日本，原本星期二清晨機返香港，航班被取消之後唯有改星期四（唔開心之餘當然都開心！今次贏得咁漂亮！），大颱風又吹緊黎日本，再被取消既話真係唔知點算

我諗應該好多人同我一樣離開唔到香港、返唔到香港。等一兩日冇咩問題，但不停比取消會開始擔心同不安。

個人建議：set deadline，然後星期六日再佔。比到時間手足休息之餘，亦都可以比d人知道咩時候可以飛到，叫做有個辦法。

btw香港加油

突破盲點
外國言論支持係重要
香港人難得放假去旅行係重要
民意係重要

但最重要係jam機場 令到香港經濟既損失係對依個政府有壓力

唔好番去14年比藉口警察清場

推
解放軍都未驚 驚外國人不滿
On99

外國敢撐強硬清場係得埋獨裁國家咋
你估佢地自己唔駛面對同樣問題？
敢支撐強硬清場咪即係話比人知佢地對自己國民都會有強硬立場
咁咪會係選舉收皮囉

佢要唔理解，你用一萬種方法抗爭佢都唔會理解
塞離境留一條路夠一個人既通道，逼所有旅客排隊，其他位全部唔放。
排隊都排爆 自己就會塞

今日好聲好氣問人上唔上離境
俾班和理非割𥱊話我地激進
我問佢有冇上過黎唔答
淨係話下面係極度和平

究竟係咪和理非割𥱊先啊
對住手足語氣差到好似狗咁
講完自己既野 就話完 唔俾人講

嬲到我同朋友即刻走人

搵大使館官員俾林鄭壓力啦

暫時你嘅講法最合理
支持

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

認清塞機場既戰略目標呀各位手足！

佢3年後都唔跪你係咪坐足3年？
到今時今日都冇準備食催眠彈唔該你返屋企瞓啦

其實控制到留番一條線比人登記就最好既方法,
又唔會比人綁架話阻人番唔到屋企,
線就開一條要搞幾耐唔關我地事。

我唔太支持今次再Set deadline
一氣呵成, 政府一日唔回應,
唔駛旨意用個機場賺錢

另外今次可以成功, 我覺得好大原因係警犬仲未諗到一個好既方法去清場, 所以佢地先將所有資訊放曬係連登帶風向叫人走

離境都好和平囉好無

明白啊手足，嬲到震啊屌

我手頭幾張機票就黎飛，掟落海換到政府回應訴求我有乜所謂姐

佢要清你駛鬼藉口
恢復秩序仲唔夠？
佢唔用催淚彈就咁逐個拉走你班潔癖撚都得啦
反正你地唔打算反坑

仆街 攪到我又諗起班泛民14果時比人拉走個柒樣

推極都推唔倒上去

個post 推到1000 之後會點?

要嘅係有用嘅民意
或者好似蕃薯妹嗰post咁講 我地要嘅係抗爭成本 唔係民意

推啊

完全贊同，根本做得不合作運動就點同會影響到部份人嫁啦，唔通好似8月5咁做罷工同不合作運動，啲藍絲港豬都會屌柒你阻佢返工擾亂社會嫁啦。

當依家個政府完全目中無人，百幾個義士俾班黑警拉左甚至有幾個義士自殺，我地做哂佔路圍堵佢都唔理，甚至做埋射盲人、係室內射催淚彈等不人道嘅事，我地區區佔個機場，有咩暴力可言？

成日話民心民心，連自己所做嘅事都有所懷疑冇哂信念，咁不如唔好塞直接返屋企瞓啦，做得每個行動就點都有人受影響。人就係自私，班鬼佬會屌我地阻住佢地嘅，屌你老母香港點衰點慘都唔會影響到佢地呀嘛，我地點俾港共中共壓迫都唔會影響到佢，佢返到自己國家就享受民主自由、又唔會飽受每日百五個蝗蟲入侵，呢種人點會care我地嘅訴求點會理解我地嘅苦，最多咪當食花生睇戲，情況好似當年黃衫軍佔令曼谷機場一樣，我哋香港人一樣係食花生，飛唔到返香港一樣會屌柒佢哋，因為唔關我地事

如果連做呢啲抗爭都有心魔，下下要滿足哂所有人，我地輸緊，由其面對呢個冇底線極兇險嘅港共政府，當然如果覺得行動有咩不滿我哋可以檢討同改善，但就唔係喺度屌鳩機場嘅手足，不割蓆不分化，就算面對 對方大量滲透臥底，我哋都應該堅持我哋嘅信念， 講到明我哋要同港共政府攬炒先有機會贏， 點解仲要咁在意所謂驚民意走、令鬼佬鬧我地嘅心魔， 依家我哋已經冇曬咩手段，唯一可以做嘅就係令到係咁影響機場運作令香港機場收皮

利申：唔好屌我咩五毛想害死場運動，我少留言做cd rom嫁啫，我只係覺得對方都冇哂底線，我地已經一無所有，點解唔用少暴力又有效嘅情況同政府攬炒，我哋再因為啲心魔而令運動失敗就唔會再有下次

推外國支持有咩用？

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

大大力

推爆

邊有合作嘅不合作運動 架

pussssssssssssssssssssshhhhhhhhhhhhhhhhh

講中晒
就係要搞到外國人搵領事
領事施壓先有用

出面好L多垃圾post 民意有用咩？政府都唔理

pushhhhhhhhhhhh

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

根本就係咁,要清幾時都可以清,
而家又搬番呢D咩比藉口警察清場論出黎
無眼睇

721

搞旅客 >
旅客搵大使館 >
大使館向港府施壓，唔會係叫港府回應五大訴求，而係叫港府盡快“恢復穩定”咋

你可以無視旅客嘅正面作用，但無謂加劇佢哋嘅負面情緒啦

咁樣解釋係幾好
但我覺得個根本係香港人太容易淡忘 太唔識得堅持
尋日有咁既成果大家都唔識得繼續做 無得怪今日呢班人 佢地急於達到尋日既效果 係你地唔入機場做成的
利申 兩日都有入機場 核彈都唔割

佢地唔係大愛 係on9

國難當前 啲大愛撚可唔可以收一收皮先
唔癱瘓機場向政府施壓 唔同真係靠輸出革命咩

pushhhhhhhhhhhhhh

唔通而家我地期望外國人幫我地爭取我地想要既野？
而家生死存亡關頭仲驚外國遊客反感？

pusssssssssssssssssssssshhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

將遊客變成人質唔係一個明智嘅決定，如果人質有用不如值接搵英國巴打綁架林鄭2個仔效果仲好

大力推

pushhhhhh

一次過幫我block左4個戇鳩post

721警黑勾結
政府、黑警極權可恥
無法無天

完全正確

樓主講得好本來我都處於阻人嘅思想鬥爭

同埋其實冇大家諗到咁暴力，現場有人硬闖手足冇同佢哋硬碰

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

香港公安係狗

其實係咪一定要所有支持既人放棄所有野
去爭取一樣野 其實你地真係無做錯
受阻我地都會接受 但係點解係要人放棄 而一齊爭取
其實我對呢樣真係好反感 你話發生緊走去買機票 個d真係抵屌

係咪唔做同一樣野 就唔係同路人？

DONT COME HK!!!!

push can’t agree more

咪就係
自己屋企自己救
成日想外人幫
幫得你幾多
外國人wfc

癱瘓機場可以！阻人登機就唔得，一係叫多啲人入機場塞爆佢。

強post要推！

我都食過好多次，但我地渣住張王牌，係咪應該要肯定唔比人搶走先岩呢。

講真你覺得香港頂到無機場幾耐？
我既工作有資訊指出大陸好需要香港呢隻金蛋

即係宜家俄羅斯有人示威反對普京，
我哋香港人支唔支持佢哋呢？
香港人明白亦支持佢哋架
咁但係都無實際幫到佢哋啲咩？
同樣香港啲遊客把口話好支持我哋一樣
佢哋唔會有實際行動

你要既係靜坐呀 咁又點會冇機場呀？
和你飛係咁有用就依家唔會發展到癱瘓機場啦

防暴到。睇路

我既意思，夠人咪癱左機場lor, 唔夠咪等夜晚

真係每次都有人話呢樣唔好果樣唔得

完全同意！
唔阻咁出黎做咩

推爆呢個
根本同我地唔會有直接利害關係 我地根本就係要呢種效果

準！ 一針見血

其實塞晒剩條小路俾人行，講句sorry，癱瘓機場個效果繼續做到，但俾到人嘅觀感已經差好遠。就算旅客點諗唔重要，但和理飛要自我感覺良好先會日日嚟

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

啱，哩樣正正就係我喺其他 po 想表達嘅嘢
唔好再講乜嘢阻住人哋返屋企，咩冇顧及旅客感受，乜嘢似香港政府一樣
全部嘥氣，香港政府唔係民選政府，唔會 care班市民，唔會 care 你哋訴求
一定要其他國家向佢施壓

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

一個禮拜正係入黎睇 imax 睇兩三日
Spin 番俾航空公司，AAHK，政府，等佢地自己傾掂數
呀。。

但前提係要夠人，唔夠人嘅話要去到塞閘口，到時引起衝突就唔好

今日嘅問題係出在人數度

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推 日日都要進化

唔出老解另一原因就係經濟同香港係支共atm

佢係公安又好 老解又好 係香港機場就係遊客/示威者
捉人 無用 而家仲暈左 扮示威者既警察一定睇得好關心 大把野影
聽日等睇政府中聯辦還擊

出左啦，無講錯啦，點解要犯錯

講得好

終於有清醒嘅人
我真係唔知要幾多義士嘅血先洗走到嘅人嘅潔癖
關鍵時就係要做啲影響人嘅人
但有啲人就講到阻人幾日嘅trip已經同共產黨無異
又有冇諗過我地之前送咗幾多頭先被迫用呢個方法？
希望大家唔好一下子推倒癱瘓機場呢個方案幫政府拆彈
我地要做得好啲嘅係多宣傳同埋禮貌地塞
唔好有肢體衝突

請用理據嚟說服和理非出嚟
我地冇辦法抗爭而完全唔影響任何人
你說服多一個和理非，就多一個人入嚟
暫時已經冇唔送頭而俾到壓力政府嘅新方案

pushhhhhhhhhh

Push

反對既人點都會反對

唔好再政治潔癖喇

不分化 堅持到底 對準政權

推 講得好
希望今日係咁講話唔好阻住遊客/失民意嘅人諗清楚到底點解要去機場

機場係香港其中一個命脈
人哋工會罷工都唔會顧及遊客啦

外國旅客支持又點?
我好撚記得2014年佔領期間係海外工幹時有好多好多鬼佬同我講, 香港人又和平又堅定, 一定可以達成到佢地既訴求
我想問把口既[支持]對香港目前既環境有咩幫助, 日日係度等神仙打救
香港恐怖分子殘殺市民, 搶劫恐嚇虐待乜都出齊, 上左外頭版2個月, 我想問佢地既支持解放左香港未?
唔通班鬼佬開口叫你起義革命你先做咩? 你2008年係秦國旅緊行你都唔會叫黃衫軍起義啦, 佢阻到你番機場去香港聽朝番工你都屌啦
on9, 你而家唔係旅客親善大使呀! 你要係影響機場運作迫令軍政府知道我地會做到野影響佢地呀, 比人屌同講2句就走學乜撚野人出來抗爭, 咪侮辱示威呢2個字啦

一個外國遊客幾支持你都好，佢頂多po 個story，影比朋友睇，係呢個階段一啲用都無！你唔會真係以為你咁岩可以係機場幫到某個美國國會議員，之後佢感動到幫你推翻中共掛？

假如你阻住班外國人返屋企，係啊，佢會好嬲，會鬧你地。
之後呢？佢會搵大使館幫手，大使館要保護佢嘅國民，佢係唔會搵你班香港人麻煩㗎！
佢只會對當地政府施壓，甚至發出旅行警告，呢樣先係我地需要嘅嘢

正解

影響到外國遊客，係會上埋Twitter, Reddit, 咁耐以嚟做嘅外國文宣都會大打折扣

唔好話外國民意冇用，你想外國政府出聲做嘢，都要外國民意同情支持香港人先

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

有道理 推

攬炒唔你攬住自己炒，係攬中共港共呀，你睇下攬炒巴，所有野都係對準權貴，咁先係you burn with us架嘛

認真，如果香港喺國際間變得神憎鬼厭，仲會唔會有人注視你呀，又點叫其他國家幫手呀？

中共唔係要你香港GDP呀，佢係要你個軀殼咋。

要攬，就攬住中共港共炒

係，班旅客嘅航程會受阻，所以呢？仆街啲講句真話，佢地對香港人嘅影響微乎其微

樓主講得好，講真個句2014個陣已經知外國勢力嘅影響微乎其微

[url]
[/url]
大部分外國人都好明白, 只有少數被影響到既人有情緒

這就是我們需要的

希望係咁

之後形象工程一定要搞返

完全認同
塞機場只係一時
唔通popo用槍射我地有諗過我地？

On9